想搵個女朋友係咪真係咁難

中學時期讀男校再加性格內向所以識唔多人
識得嗰啲女仔唔係貪錢,收兵就係鐘意偽韓
(識個女仔因為有人送iphone即刻做咗人哋條女)
我最憎比人利用同唔理韓風所以都冇乜人啱傾
班兄弟話我遇人不淑 叫我入u慢慢搵
然後入到u識到啲女仔好多又係性格唔啱冇興趣...
難得搵到啲啱傾嘅 點知又有男朋友
18歲都就嚟 一次拖都未拍過
見到人哋入到嚟一兩個禮拜就出pool
拍住拖上堂 食飯 去圖書館 住hall 真係好羨慕
見到佢哋就覺得自己好撚失敗
而家感覺好似做乜都冇動力咁
連啲兄弟都叫我搵條女照亮我人生
究竟搵到個啱嘅人又要係單身係咪真係咁難

見到18歲已經唔使討論

靜啦，我大過你a0都未出叫春post啦

此post已完